一人一個落club會做的事

要一杯

Gin tonic

落舞池跳舞

聽歌

離開

More

執屍

小姐，可唔可以請你飲杯

通常得唔得

乘機摸下d女大脾

着涼鞋落去
但比其他矮既女人用高跟鞋踏我腳趾

今晚去你到定我到

You can have it all but how much do you want it?

要杯橙汁 唔該

問定有冇雪碧飲

我試過會企埋一邊撟埋雙手發吽豆

上連登開post問應該點做

Xo 呀

You’re LG too 😏

打卡

Yo you are very beautiful